有7日假想去獨遊

依排發夢發到好支力
同老細請左5日假
去完721 打算搵個地方放低哂d野
暫時咩都唔理獨遊6-7日
0獨遊經驗
想去曼谷/台北
去咁多日曼谷會唔會好悶？
台北就比較熟但9月會同朋友去
或者巴打仲有有建議？

去充下電都岩嘅

會唔會考慮日本呀？

其實要睇下你鍾意城市定鄉郊地區，鍾意chur行程定係hea,鍾唔鍾意shopping/行山/食野？咁樣可以根據你興趣俾多啲意見你

日本好貴咁
想盡量全程trip 10k以內（連機票住宿）
同未試過一個人去
泰同台起碼用英/普通話都叫溝通到少少

想hea
行下景點/山 食下地道野
可能起cafe就hea左半日咁

越南都好好hea
不過要搞visa

巴打可以考慮飛台北，之後搭火車一個鐘左右去宜蘭，有得行山又有cafe hea,同埋應該冇台北咁多人

btw,日本其實唔識日文都ok,我之前都係一個人玩鹿兒島同京都，我完全唔識日文，不過當然budget會貴過台灣

獨遊又想識人，可以喺景點搵單獨既人幫你影相
影完自己邀請下你幫佢影，之後吹下水，
如果啱傾，可以一齊去下個景點，交換聯絡

去韓國

其實睇你點洗錢法
之前我去過3次獨遊日本 每次都10日以上
都唔會用多過12k 已經連埋所有洗費 手信
如果中間唔係去啲好遠嘅地方
交通費都可以平啲
但我就係住hostel嘅 如果住酒店咁就要預多少少
同埋我都係完全唔識日文

巴打發夢辛苦曬
瞓醒去旅行好好休息

訓過街食過棍既應該唔怕訓hostel掛巴打

去日本啦，感受下日本文化，可能對你黎講係一種新既體驗

日本山陰

去bangkok
食下好野，做下spa